張翔在Facebook發表令人流淚的貼文

Statement from HKU President and Vice-Chancellor Professor Xiang Zhang urging students to stay calm.

“With the situation on campus now, I appeal to all HKU members to stay calm and rational.

If there are any who are planning to do anything with serious consequences, such as actions likely to injure people, I appeal to them NOT to do so.

We want to protect our students and our beloved campus.

Please do NOT create any situation which will lead to police entering the campus to search, to investigate or to make arrests.
I urge you NOT to resort to violence as it will not solve any problems.

Please help the university. Please stay calm. We care about each of you.”

叫KongU仔唔好搞事呀，如果唔係就令我（張翔）好麻煩，

XGU

Jm9

go sick Xi Jin Ping sweet ball

xgu

人神共憤

喂 校長來架 都唔係hea到咁呀

同政府講暴力解決唔到問題啦

可割？

起碼文筆好返少少呀

Dse pp2 partA寫到咁真係3都無

文筆差都算
屌你喝狗咁喝自己啲學生
入返你老母閪個時光隧道啦